房處向富戶開刀「瑜不掩瑕」，新例唔make sense，調查慢又錯

房屋處建公屋不達標，唯有向富戶開刀，但政府對不斷升溫的樓市又無能為力，一個居屋單位接近$14000一呎，月薪3或4萬的打工仔根本好難上車，如果家有年過80長者, 或有小朋友，負擔已很重，要請工人代照顧才能上班，港鐵又要加價，衣食住行都貴，究竟政府設"富戶政策"是否想將[猛猛緊]的公屋住戶與割房戶對調，7-8年後再互相對調??

被無良公司迫辭職才給reference letter, 想申請交回原有租金，房處便要填一份勁複雜及唔make sense的表格，附上銀行月結單審查，填寫saving結存，但不計credit card將要繳款賬項，填股票所得利息，但不計股票投資的虧損部份，長者每月$1345[雞碎咁多]的生果金，也要計入資產內 政府給的生果金的原意不是想惠及老人福利嗎?? 難道政府想連80幾、90歲的老人家推去老人院，再由她慢慢死去?? "富戶政策"條例是否有點唔make sense??

好了，辛苦填完，仲要問一個91歲坐輪椅的長者銀行薄用完，為何不去換本新的?!但其實已給銀行結存的payment slip了，家附近沒有這家銀行，難道要出旺角申請??

一份複雜唔make sense 的申請原有租金表格勁難填，房處人員審查慢又錯，check兩星期還未查完，仲要話你貼近資產限額，實情是房處職員將聯名銀行戶口(其中一位不是公屋住戶的錢)都計埋入資產內，之前已電話問過，都錯，經幾個人check繼續錯??!! 究竟房屋處的黃遠輝是否想所有長者，再無仔女照顧?? 究竟政府是否想迫死小市民??

【拆局】向富戶開刀「瑜不掩瑕」 建公屋不達標未解決

筲箕灣東旭苑 膺「雙料居屋王」[/b]